七年。

一個鍾意左七年嘅女仔，曾經曖昧過，亦曾經差啲一齊，最後因為我自己一啲幼稚想法冇去爭取到。最近佢終於揾到另一半，我真心祝佢地長長久久，幸福快樂。
我亦要去忘記，但係個心始終唔舒服。